班大西飯J左咁耐，最後咪又係會比我地中井りか姫輕鬆反Cup‼️

繼續做千年老二啦‼️

淨係識比負評不願面對‼️

SR 高分有Q用咩
總選入圍先重要
禾rika 依家好危呀

明明我地りか姫多人睇咁多‼️

咁樣衰

りか屌打臭‼️

你就臭

不了‼️

大西不了⁉️

臭：りか>>>>>>>臭臭

rika 正呀

りか不了‼️

豬西黎講係

不了

班友盲反唔洗理‼️

我地りか姫總選圈外冇屈票‼️
Showroom觀眾又多過你‼️又勤力過你開‼️
第一我地りか姫拎天公地道‼️

一日開三四次 sr
喊到眼都紅晒
我見猶憐呀

樓主做乜同8飯咁大仇口既

佢地同有以醬大仇口d‼️

希望大西快d死番個第一比我地りか姫‼️

你個岡部麟扮大方叫人唔洗投‼️
轉個頭提速部結果提到喊‼️

事實證明チーム8都著緊總選‼️
只係ゆいゆい夠率直肯講出黎‼️
其他假到扮唔care‼️

依家佢地兩個上左ANN大戰緊